屌你我終於跳撚左閘！

兩次都係喺欄杆死角位跳
鄭松泰式跳欄

但寶琳出閘好撚驚

面對高階foodpanda
瞄撚住欄杆位死角 等左10分鐘終於搵到機會跳
之後即跑 成個動作2秒都冇

寶琳咁多foodpanda 自己一個人跳壓力好大
我跳左啦 你又跳左未？

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

宜家d 狗得閒到

加油

巴打勇氣可加！ 比到動力我

唔駛行咇嘛

借位一問 有無絲做到跳欄
我高絲有做gym都跳唔到
唔知係咪彈跳力低

高度 腳長都關事

主要技巧問題。可以馬路欄杆試下

btw, 乜原來警察可以搶埋幫板糖人個份黎做？

我185 腳好撚長 果時4米距離助跑
所以腳長係有優勢

加油 跳佢老母

屌我懷疑我揀錯難易度

可唔可以影上泥比朕j下

lam 過去就ok

攬

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!